Chacune des vibrations sonores que le Hoa émet, bien que diffusée lentement à travers l'eau, porte le poids d'une émotion intense et profonde. "Communiquer par le son en harmonie avec nos mers et nos coraux est ma passion, et je suis convaincu que mon rythme donnera à votre ensemble une dimension nouvelle et exotique."
